{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56867&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주월정힐펜션"
    },
    "text": "月亭カフェ通り徒歩5分の距離に位置した新築ペンションです。 客室ごとに海の眺めで美しいエメラルド色の海を楽しむことができます。 周辺には月亭里海水浴場、万丈窟、ビザ林などがあります。 入室は6時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、禁煙客室も提供しています。 休憩室には電気グリル、ビームプロジェクターが設置されており、テレビ、インターネット、ユーチューブ、ネットフリックスが利用できます。 卵、ラーメン、カップラーメン、コーヒー豆も提供され、バーベキュー施設としては炭、グリル、焼き網のレンタルと屋外テーブルがご利用いただけます。 利用時間は20時までで、気象悪化時には利用が制限されることがあります。 携帯用ガスストーブや鉄板も無料でレンタルでき、最大人数超過や客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の同伴は不可です。 画像と情報は変更されることがあり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して処理しなければなりません。 オンシーズンには料金の変動やプールの営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "月亭カフェ通り徒歩5分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室ごとに美しいエメラルド色の海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "月亭里海水浴場、万丈窟、ビザ林などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場があり、禁煙客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "休憩室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "休憩室には電気グリルとビームプロジェクターが設置されており、テレビ、インターネット、ユーチューブ、ネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できます。炭、グリル、焼き網のレンタルと屋外テーブルがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は20時までですが、気象悪化時には利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタル品があるのですか？",
            "answer": "携帯用ガスストーブや鉄板などが無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "利用制限や禁止事項はありますか？",
            "answer": "最大人数超過や客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "画像や情報が変更されることがあり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金やプールの営業時間が変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 475
    }
}